諗起旺角單野咁多人坐監 就知道要投建制

入去坐都叫有工開 有飯食

好過係出面

入邊係食狗飯 返工係強制 人工大概係市價既1/40-50 但係物價跟返市價

總好過熱狗 要課金俾佢

賣港建制？不了